\begin{aufgabe}{Fold für Vektoren}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{vector-fold}, die das Analogon
von~\schemeinline{fold} für Vektoren ist. Anstatt eine Liste abzuarbeiten, soll
also ein Vektor abgearbeitet werden. Die neue Prozedur kann dann etwa wie folgt
eingesetzt werden:

\begin{schemecode}
; berechnet das Skalarprodukt von v und w
(define (dot v w)
  (fold + 0 (vector-map * v w)))
\end{schemecode}

{\emph{Bemerkung.} Die Prozedur~\schemeinline{vector-map} ist in der Datei
\url{https://gitlab.com/algebra-und-zahlentheorie/programmierkurs/blob/master/vector.scm}
enthalten. Du kannst sie aber auch selbst programmieren.\par}
\end{aufgabe}
